強國網民拍片罵支共

十萬個入面都唔知搵唔搵到有一個係用腦睇支共呢個垃圾

一個鬧但有99999個仲歌頌黨偉大

中國咁多愚民

提提手足：發夢嗰陣唔好陣地 一定係快閃最有效

叫做好過無 仲有堆係暗網到見過發言既,果堆人慘到講正常野去暗網

每一億人得一個咋，其他信共產黨信到仆街，九千萬黨員啊，仲有幾億既得利益者啊，再有幾億被洗腦啊。

鄰國既野關香港人X事咩